<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<history>
	<release>
		<version>2.0.1</version>
		<date>2008/03/27</date>
		<content>
<![CDATA[メッセージ受信ウインドウの添付ファイルの欄で、スクロールバーがドラッグでスクロールできなかった問題を修正
添付ファイルの画面に切り替わるときのエフェクトを微調整
添付ファイルの上限の5Mバイトが、1Kバイト=1000バイト基準になっていたのを、1Kバイト=1024バイト基準に修正
メッセージ受信ウインドウとメッセージ作成ウインドウの見た目を微調整
サーバー側のSeasarとS2Flex2のライブラリのバージョンを上げた]]>
		</content>
	</release>

	<release>
		<version>2.0.0</version>
		<date>2008/03/25</date>
		<content>
<![CDATA[念願の添付ファイル機能を追加
(ドラッグ ＆ ドロップも可能)
メッセージ作成ウインドウで、送信ボタンを押したときに送信相手が選ばれていない場合に今までは何も行っていなかったが、警告を表示するように変更
URLにポート番号や#が含まれている場合にリンクとして表示されない問題を修正
サーバー側のBlazeDSのライブラリのバージョンを上げた]]>
		</content>
	</release>

	<release>
		<version>1.4.0</version>
		<date>2008/03/18</date>
		<content>
<![CDATA[メッセージ作成ウインドウのログインユーザー一覧の追加情報列にクライアントのバージョンも表示するようにした
通知ウインドウの文字色と背景色を変更する機能を追加
通知ウインドウがクリックされた場合に、すべての通知を消すか、続けて次の通知を表示するか設定で変更できる機能を追加
通知ウインドウに表示される文字もIPAフォントで表示されるように変更
表示されている文字を選択できる箇所を増やした
ログ参照ウインドウのログファイルのパスの表示部分を、パスが長い場合も改行して最後まで表示するように変更
設定ウインドウの見た目と文言を少し変更
Macの場合もドックアイコンのクリック時に、メッセージ作成ウインドウや新着メッセージの表示ウインドウが開かれるようにした
(メッセージ作成ウインドウを開くのは、Windowsの場合はダブルクリックした場合だが、Macの場合はドックアイコンをダブルクリックできないのでシングルクリックで開く)
1.3.0でメモリ解放のためにウインドウを閉じる前に最小化する処理を組み込んだが、Macの場合は見た目が悪すぎるので、Windowsの場合のみ行うように修正
1.3.0でプッシュ方式を「Long Polling」から「Polling + Piggybacking」に変更したが、サーバーの再起動の通知がうまくプッシュできなくなったので、プッシュ方式を「Long Polling」に戻した]]>
		</content>
	</release>

	<release>
		<version>1.3.0</version>
		<date>2008/03/15</date>
		<content>
<![CDATA[メモリができるだけ解放されるように修正
利用者名とグループ名の文字数の上限を10文字から20文字に変更
EnterキーでもSpaceキーと同じようにボタンのクリックができるように修正
新しく表示するウインドウが背面に表示されることがある問題を修正
開封確認ウインドウを常に前面に表示するように変更
トレイアイコンのメニューで「全てのウインドウを閉じる」を選択した後、日本語入力する際に入力文字の表示位置がおかしくなってしまう問題を修正
トレイアイコンのメニューで「全てのウインドウを前に」を選択した際に、存在しないはずのウインドウの残像が表示される問題を修正
ログファイルに出力されるメッセージ本文の部分の改行コードが「\r」固定になっていたのを、システムの改行コードを使うように修正
起動時に自動ログインする設定でかつ自動的にバージョンアップを行う設定になっている場合、今までは一度設定ウインドウを開かなければバージョンアップの通知が表示されなかった問題を修正
バージョンアップ時にログイン情報がしばらく残ってしまう問題を修正
２重起動しようとした場合に警告ウインドウを表示するようにした
グループ名の入力チェックエラーがいつまでも残ってしまう問題に対して対策をを施した(これで問題が完全に解消されたかどうかはまだ不明)
サーバー側の処理を安定させるため、プッシュ方式を「Long Polling」から「Polling + Piggybacking」に変更]]>
		</content>
	</release>

	<release>
		<version>1.2.0</version>
		<date>2008/03/13</date>
		<content>
<![CDATA[設定ウインドウに表示設定タブを追加
メッセージ作成ウインドウのログインユーザー一覧に表示される文字色を変更する機能を追加
長時間音沙汰が無い人の表示を徐々に透明にしていく機能を追加
メッセージ作成ウインドウのログインユーザー一覧に追加情報をツールチップで表示する列を追加(初期状態では表示されていないが、IPアドレスの列を左にずらすと表示される)
メッセージ作成ウインドウで、表示中にログインユーザー一覧の情報が更新された場合もスクロール位置が維持されるように修正
ログイン直後に勝手にログアウトされてしまう問題に対してさらに対策を施した(これで問題が完全に解消されたかどうかはまだ不明)
勝手にログアウトされた場合は、エラーを表示してアプリケーションを終了するように変更
せっかくの埋め込みフォントが表示に反映されていなかった箇所を修正
プロキシ経由でアクセスした場合のIPアドレスの表示を、外部アドレスから順に表示されるように修正]]>
		</content>
	</release>

	<release>
		<version>1.1.2</version>
		<date>2008/03/12</date>
		<content>
<![CDATA[LGPLライセンスでソースを公開するようにしたので、ライセンスのテキストファイルをリリース資材に含めるようにした
キーボード操作を考慮して、できる限りタブキーでフォーカスが移動するように修正
フォーカスが当たった場合の枠の色を変更
内部で使用しているライブラリのバージョンを上げた
]]>
		</content>
	</release>

	<release>
		<version>1.1.1</version>
		<date>2008/03/08</date>
		<content>
<![CDATA[ログイン直後に勝手にログアウトされてしまう問題に対して対策を施した(これで問題が完全に解消されたかどうかはまだ不明)
更新履歴ウインドウの更新内容の背景が透けずに必ず白く表示されていたのを修正]]>
		</content>
	</release>

	<release>
		<version>1.1.0</version>
		<date>2008/03/06</date>
		<content>
<![CDATA[ウインドウを複数開いてもピッタリ重ならないようにするために、ウインドウの位置をランダムにずらして表示するように変更
Windowsでトレイアイコンをクリックしてメッセージ作成ウインドウを開く契機を、シングルクリックからダブルクリックに変更
サーバーが再起動するときに通知メッセージが表示される機能を追加
通知領域にアイコンと時間も表示されるように変更
更新履歴を独立したウインドウで表示するように変更
ログの出力形式をIP Messenger互換にして、ログファイルをIPmsgViewで読み込めるように修正
エラーが発生した場合に、エラーウインドウ以外の全てのウインドウを閉じるように変更
トレイアイコンの「ログアウトして終了」メニューの文言を「終了」に変更
MacOS Xでドックアイコン標準メニューの「終了」を選んだ場合も、正常にログアウト処理が行われるように修正
MacOS Xでドックアイコンの「終了」メニューが2重に表示されないように修正
(メッセージが2重に送信されることがある現象については、現在原因調査中です)]]>
		</content>
	</release>

	<release>
		<version>1.0.0</version>
		<date>2008/03/05</date>
		<content>
<![CDATA[初期バージョン]]>
		</content>
	</release>

</history>
